Zadanie 10:
 Napisać program obliczający należny podatek dochodowy od osób ﬁzycznych.
 Program ma pobierać od użytkownika dochód i po obliczeniu wypisywać na ekranie należny podatek.
 Podatek obliczany jest wg. następujących reguł:
• do 85.528 podatek wynosi 18% podstawy minus 556,02 PLN,
• od 85.528 podatek wynosi 14.839,02 zł + 32% nadwyżki ponad 85.528,00